[Оглавление](oglavlenie.md)

* **"Метла"**
---
---

Ну армия короче ..
А Абросимов со мной сдружился...
А его взяли клерком в нашей роте...
И то ли он подсунул склейку старшине...
То ли на компе старшины ее спалил...

---

Ну в общем мы освободились...
Ну из армии вернулись...

---

Ну и Обросимов устроил встречу сослуживцев...

---

Ну и организовали поляну подальше от глаз...
Перед каким то городом съезд в лес...

---

Ну они там побухали...
Я за рулём..
Обросимов то же...

---

Ну и Обросимов подбивает на то что бы наказать старослужащих...
А я ему говорю...
```
- иди нахуй, у меня к ним претензий нет. К тому же лавр вообще с бабой. Да и к тому же он мне вообще нравится как друг...
```

---

Ну короче мы разьезжаемся...
Ну и со мной сходятся лавр с девушкой...
Один черпак...
Имя только помню...
Саша...
И ебанат как выяснилось позже...

---

Ну мы к трассе едем...
Дорога хуевая...
Я еду медленно ....

---

А ебанат сел прям за мной...
И тут я хуяк чувствую укол в спину...
Сбрасываю газ и продвигаюсь к рулю...
```
- чё за хуйня...
```
А тот ебанат прям через спинку...
Решил мне нож пиздануть...
Но так не получилось...
Он вытаскивает и делает обхват...

---

Я руку с ножем держу у шеи...
А у меня механика...
И скорость выдергиваю...
И ручник дёргаю...

---

Ну не то что бы резко...
Рено-мнган от ручника резко не тормозило...

---

А Обросимов остался на пикнике...
Типа грязь убрать...

---

Я выскакиваю из машины...
Тема за мной...
```
- ты че ебанат...
```
Ему там все кричат...
Мы из за тебя чуть не разбились...

---

А тема клина словил...
И уже бьёт ножем девку Лавра...
И я в этот момент вышибаю ему нож...

---

Кидаю нож через него...
И начинаем базарить...
```
- "да ты пидар, старшину убил..."
- да старшина черт, хуй бы с ним...
```
---

Ну и мы отходим от них и начинаем драться ..
Ну я его отговариваю...
Только отхожу...

---

И тема нож поднимает...
И опять...
Ну я раза три его останавливал...
И Тема...
```
- "а ладно хуй с ним"
```
Делает вид что уходит...
И с разворота бьёт ножем...

---

Ну тут реакция...
Нож в горле Темы...
Тема летети в лес...
А там овраг...
И деревья на обочине...
Ну он туда свалился...

---

Я бросаю нож...
Беру телефон набираю ментов...

---

А сам смотрю на верх...
И понимаю что всё это под камерой...

---

Ну мы ментов дождались...
А тут Абросимов едет...

---

Остановился...
Выходит посмотрел суть...
И говорит...
```
- "теперь никто не получит награду за твою голову"
- чё ты сказал...
```
И я короче при ментах пизжю обросимова...
И ментам говорю...
Что Обросимов потерял одного сослуживца...
```
- это что бы ты не пиздел...
```
---
---

Ну короче через пол года Жабин приезжает...
И из меня вытаскивает детали...
```
- "почему тебя менты тогда отпустили?"
- ну я их вызвал, на месте рассказал...
```
Сказал когда скажите, приду...

---
---

А менты на месте показания свиделей берут...
И менты говорят девке Лавра...
```
- "А вы знаете кто ваш друг"
- 'кто?'
- "метла"
- 'а что это значит'
```
---

Ну и короче они мне всю дорогу ебут мозги...
А я под 140 что бы не повадно было...
```
- я не знаю!...
```
---
---

Ну и короче жабин мне видос показывает...
```
- о, нихуя-себе, неплохо отработал армейский прием!
```
---

Я Жабину объясняю про награду...
```
- вот это будет интересней, такое могли организовать онлайн...
```
---

И педалирую ему все дела...

---
---
```
- ну вообще демон и ведьма, ну пусть будет метла!
```
---
---

Ну жабин говорит...
```
- "Свету помнишь..."
- ну естественно... Где ее папа и мама работают... И кто они фамилии скажи...
```
---
```
- "ну фамилии сказать не могу... Только компанию..."
- ит! Все я меняю профессию...
```
---

Но гавар столько свет в свое время обидел...
Что эта Света не совсем моя Света ....

---
```
- Да хорошая девченке... Молодец что справилась...
```
---
---

Были долгие два года освоения новой профессии...
Да и пришел я не на прямую...
С ходу на прямую не получилось...

---

Но я там где я есть...

---
---
```
- "А как же беленький у износилованные получается..."
- я вам всем объяснил!
```
---
---

У Гавара много было дел...
Он себе выбирал любой криминал как быстрый заработок...

---

И его банда карателей проходила по многим делам...

---

Какой был интерес у Абросимова...
Хз, но каким-то образом переведи стрелки на меня...

---

Пока мы с ним дружили в арми...
Сгорела его мать в деревянном доме...

---

Застройщикам мешал домик...
А грузинские сестры Гавара...
Я уже писал...
Залезли везде в "думы" типа "думы Балашихи"
...

---

Но скорее всего они просто сделали подставу...

---

Не знаю какое уж там послание было...
Но Абросимов вдруг стал врагом...

---
---

* **"вовкина рулетка"**

---
---

Помню меня в армии вывели на расстрел...

---
```
- "Беляевский, как ты отнимаешь пистолеты..."
- вот так...
```
---

Баб, бам, бам,
```
- а это за нож в спину...
```
Бам...

---

Кто то побежал за автоматом...
```
- не автоматы я ещё не забирал...
```
---
---
```
- "Беляевский, нахуя ты автомат согнул!?"
- я не помню, что бы я ломал автомат...
```
---
---
```
- И так, вас четвера... У меня три патрона...
```
---

Но нытики мне никогда не нравились...

---

Бам

---
```
- "это он все устроил"
- вот ты и сказал, своей головой думать нужно"
```
---

Бам

---
```
- но ты очень ушлый...
```
---

Бам

---
```
- и так, что ты от меня хотел?... Объясни, и я может застрелюсь сам!...
```
---

...
---
```
- блядь, как меня заебали ваши Светы!...
Дайте магазин, пусть он меня ебанет...
```
---
---

И так...
В отличии от меня, моя мама будет вычищать семьи...

---

Вы тут переступили через устав...
И устроили самосуд...

---

У пацанов по 15 лет...
У вас несколько пожизненных...
```
- "а у тебя что?"
- у меня смертная казнь...
```
---
```
- папу Светы убивать только не нужно...
```
---

И так автомат согнут...
Сейчас проверим надёжность...
Бля стреляет...
Не зря Калашников - Калашников...

---
---

* **"Метла Вилы и Коса"**

---
---

Ну помню в шестом классе...
Ну тогда с дулом у виска...
Я гасанул отмарозка...

---

Ну разборки начались...
Меня в бассейн кинули...
Бассейн по Южному...
Ну это типа колодец, только воду набирали...
Потому что вышка пересыхала...

---

Я плавать ещё не умел...
Ну там за носом зацепился...
Минут через 10 меня подняли...

---

Отмарозков уже небыло...
!-)
---

Ну я маме никогда не жаловался...
Она просто гипнозом вытаскивала...

---
---

* **"Дети Тора"**

---
---

А хули ебанные 90е...

---

Бывает так что детей агентов растят другие семьи...

---

Ну а тут эти евреи всю страну проспали...

---

Ну а чё им делать?
То же самое...

---
---

А Гавар питошок сообразил...
И начал все скидывать на меня...

---
---

Ну вы же понимаете...
18 лет пошел в армию...
Не ну я то позже пошел...

---

А там какая то манда...
Педальнула ему что то она видела...
А на самом деле придумала...
Да и вообще сама замешана...

---

И тут стая чепушков хуяк и в часть перевелась...

---

Вы должны понимать что секта...

---

Вы должны понимать что они с 41 первого вычищали белых...

---

Но что бы понять кто мы...
Нужно посмотреть на герб Архангельска времён Кати второй...

---
---

Думаете я буду работать в чертильнике...
Типа менты или ещё что то...
Если моя кровь ближе к тем...
Кого вы называете бандитами...

---

За всю историю никто не покорил Архангельск...

---
---
```
- "А ты кто!?"
- для тебя я Тор!
- "а твои дети - дети Тора значит!-)"
- значит...
```
---
---

Не ну чё я вам могу сказать...
```
- Ну созвонитесь друг с другом, создайте семью...
```
---
---
```
- "Они же понимают что их носиловали..."
- нихуя они не понимали...
```

* **Укол забывайка...**

В подъезде зажали...
Укололи...
Проснулась в раскарячку...
Не помнит что было за последние сутки...
Да и не носиловали их...
Шариком вьебали...

---

Вот ротный меня этой хуйней и забывал...
С окна выкинет...
Проснулся нихуя ничего не помню...

---

Мстил за дочь...
Я бы тоже так сделал...

---

Вот у нас тарчки, Беляевский, пушистые и Миша был...
Бегают по стране...

---
---
```
- "Какой принцип..."
- в основном свидетели по делам...
```
---

Сами адреса давали...
Сами пускали Гавара Николозу ..

---

Часто думали что от мужа залетела...

---
---

Сижу в своей КВ под камерами...
```
- как ты меня заебал!...
```
---
---

Машины были по старше...
Он из старших классов...
С русыми волосами...
Они прикольные...
Смешные такие...

---
---

Мишу таира и пушистого легко было подбить...
```
- "да хули это бабы, белый помогает"
```
---

Вот они нам казнь сами устроить хотели...
Химки все изменили...

---

Дурочки были в чулках...
А я в очко...
Ну и в драке я не жалел...

---

Миша и ещё один крендель погибли отважно...
Когда Шитикову заебенить хотели...

---
---

Во эти четверо тогда по делу износилований пошли...

---

А на самом деле ..
Гавар, Баконина , Якименко...
А в школьные годы Баконина...
Потом Якименко договаривалась со всеми кто хотел заработать...(обвиняли в износиловании и делали износилование...)

---

Потом Гавар окучил Катю...
Оглодкова была в промежутке...
Она мои гандоны ему отдавала...
Потом Ксюша отдавала...

---
---

Миши нет, а износилования продолжаются...
Менты призадумались...
```
- ох ты блядь, да неужели!
```
---
---

Помню Абросимов стоял на стульчике...
С петлей на голове...

---

Я ему верёвку срезал...
Старшине по лбу ножем дал...

---
---

В роте были собраны все по делам...
Так или иначе...

---

Гавар ментов часто вставлял...
И военных...
Чисто по моей милости...

---
---

Ну хули я офицеров гасанул...
Вопрос стал ребром...

---

Молдавашкина мафия так делает с помощью шлюх...
Молодые иногда хотят развлечься с девственностью...
```
- по этому, вы на себя дохуя взяли!...
```
К тому же если просто ебут, не сопротивляйся!-)
(Во всех делах, небыло нихуя кроме зачатия, или спермы)

---
---

Мне смешно было тогда...
А сейчас вдвойне... !-)

---
---
```
- товаришь капитан, это будет ваша любимая внучка, учитывая то сколько раз меня гасили!-)
```
Вообще я бы вашу дочь в жены взял бы...
Ну хотя бы на нее посмотреть можно...
Я даже в армии останусь...
Но вообще вы будете счастливы!

---
---
```
- "тут за Вовкой чеченцы бегают...!"
- радуйтесь, я бы сам их воспитал...
```
---
---

Не ну у кого была месть за медвежки...
Они присоединились...
Проблема в том что не все помнят...
А пострадали там всего пятеро...
Якименко
Галя Михайловна
Гавар
Боконина
Романенко
Шестаков

---
---

Жукова
Иванцов
Сьебались..

---

Шитикова с медвежек сама их растоптал...
Чистикова выссалась на Гавара
Настя тоже...

---
---

Укол забывайка...
Это сильное снатворное с каким то говном...
Вьебуется коротковременная память до сна...
Заснул и помнишь только позовчерашний день...

---

Допустим ты сутки не спал...
Или спал днём...

---

Возвращается мутно...
Типа как сон, мутно ..
А может и не вернуться...

---

Смотря сколько и какой организм...

---
```
- "вроде я легла днём, а проснулась в 9 вечера"
```
---
---

У меня на этом дерьме включается защита...

---

Ксюша мне двойную дозу хуярит...
Что бы ножикам порезать...
За лям...(дешевка)
Дубина тупорылая...

---

А я вообще не сплю...

---
---

Вот значит в сталовке компотика по пили...
Не всегда а по дням дежурства...

---

Вот ночью буднули...
Проснулся, ...., Заснул....
Все что было в промежутке забыл...

---

Вот старший призыв компот не пил...
А я пил две!-)

---
---

Ну помню беремся мы со старшиной...
А он за свой нож схватился...
А я вернул дневальному...
Ну не помню как но на его рехе...
Лысина такая была...
Я заебенил фашистский крест...
Фанеркой от облицовки...
Вот кора...

---
```
- "а почему крест!?"
- так красивей, характеризует его...
```
---
---

А со Светой что...

---

Ну там в драке я ее реанимировал...
Отдал ментам...

---

Прошло время она вылезла из больницы...

---

Указывая явно на Якименку и Гавара...
Ещё на показаниях до обнуления...

---

Ну там искусственная как обычно...

---

А потом ей делают износилование по той же методе...
В результате...
Девочка не знала меня да ещё и забыла...
Да и ещё и износиловала себя...

---

А износиловала себя тогда когда я трахал Марину...

---
---

Из драки со скинами убрали Свету...

---

А Свету износиловали...
И пожизненный ультиматум...

---

Реанимацию...
Как мог...
Ещё с 9 класса умел...(спелеоклуб - Чегодаев Сергей обучал, оказание первой помощи...)
А уж любимую поцеловать ..

---
---

А склейка от Г.М. появилась на год раньше чем износилование...

---
---
```
- Папа мент!?
- "Мент... Но больше не при исполнении..."
- бывших не бывает, я тут! Разбирайся!
```
---

Аня сдохла вроде...
В Реутово...
Но Баконина и Гавар ещё прыгают...

---
---

Шитикова Бахтадзе свидетели...

---
---
```
- Галина Михайловна, ебанутый я или нет, но девочку я спас, а ты можешь идти нахуй! И не одну, а целую сотню, врачи завидуют...
- "от кого?"
- от вас! От вашей шайки...
```
---
---

Назовем эту часть...

* **"Четыре носильники в поисках своих детей"**

---

"Снежок"

---
```
- "а как Гавр мотивировал то что брал у жен сперму"
- 'ну там поклонница, хочет от него..., Ну или носильник, нужно сперму на экспертизу'
```
---

А Ксюша в колбачках хранила...
В холодильнике...
Отдала всё...
Ебанашка...
```
- для кого это?
- "для девочек!"
- не дай бог меня за износилования посадят, я тебе голову отверну!-)
```
---

А Ксюши была фотка снежка!
Я там с ромашками стою в 2-3 годика...
Ну и она подругам на этой фотке давала...
```
- надеюсь за бабки?
- "не важно!"
```
---

Гарантированный белобрысик даже у нигретосочки!

---

Искусственное оплодотворение...
(Шприц, раствор, и капля спермы)

---

Сидят там из альбома еврейчиков выбирают минимум пол ляма!-)

---
---

* **"Неуловимая Николоза"**

---
---

Ну в шк он был мальчиком...
Переодевался в бабу иногда...
И ходил с девками на криминал...
```
- это одна из ведьм...
```
---

Когда пришло время получать паспорт...

---

Хули паспортный режим не развит был...
Он сделал паспорт на мальчика и на девочку...

---

Сестра чё то подмутила...
И две прописки соколиная и парковая...

---
---

В общем в износилованиях...
Все видели страшную бабу...
И тачку Гавара поблизости...

---
```
- "не ну а чё? Я просто рядом был"
```
---

Менты даже не понимают что там реальная баба...

---

Не ну приходи мальчик...
Фамилия не склоняется...
А имя Николя...
Ну смотрят на мальчика...
Ну мальчик...
Приходит баба...
И такая же хуйня...

---

Два свидетельства о рождении...
В одном Николя, в другом Николоза ...

---
---

И мы значит в Гольяново пострелялись...
И Гавар замутил...

---

Типо это пушистый а за ним Николоза бежит...

---

Осечки оденет...
Там аж истерика...
Сама себя защищает на суде ..

---
---

Хуй знает как...
Но моя прорезиненная куртка в которой лежала шалава опровергла все...
Потому что гавар меня с Шитиковой к гольяновским приписал...

---
---
```
- "ты меня за волосы тоскал, на камере видно"
- иди нахуй, я тебя тоскал за воротник своей куртки...
```
Ты вообще в ней утонула...
И твоя жепа ездила на ней...

---

Многие одноклассники знали что третья ведьма...
Это или Марина которая в 8 ушла...
Или Гавар...

---

Но Марина при очередном нападении на меня в классе 10 головешек подвернула...
И больше с ними не ходила...
А Шитикова от них отошла в 11...
Когда эти пошли по беспределу...
```
- убийство
- разбой...
```
---

Вот двух ведьм вечно наблюдали...
То поцанов подрежут то еще что то...
Аня и гавар

---

А Шитикова с пухлой перкиной гулять начала...
Вот их и путали...

---

Откуда у Шитиковой одежда была в ночь перестрелки...
Она ее с собой в деревню Иванцова взяла...
На поигрушки...
Но поигрушки после первого соседа не задались...
А Марина уже Баконина на поигрушки...
Уже брала жопастого клоуна...

---
```
- "откуда ты знаешь"
- ну они же на меня нападали...
```
Я их их знал...
Одна шею свернула...
Другая себя нож посадила...

---

А Гавар что бы подбит поцанов...
Он скал Перкина и Шитикова...
А на самом деле...
Их вообще чуть не закрыли когда они с нами гуляли...
Мы тогда в четверг гуляли прям в школьном дворе на турнике...
Шитикова, Перкина, Иванцов, ...
Ну там другие были...
Ну я ещё...

---

А в этот момент был криминал у двух ведьм...

---
---

Не будем исключать что Якименко была с Гаваром...
И по большому счету...
Одежду ведьмы Шитикова могла во время перестрелки взять у Ани...

---

Ведь Аня тогда то же получила по ебалу...
Потому что капюшен ведьмы был только у Якименки и Гавара...

---

Аня тогда стояла в одежде капюшена с лева от остановки...
Когда хотели гасануть меня и Шитикову...

---

Я сам тогда Шитикову чуть не гасанул в конце перестрелки...
Потому что по капюшену думал что это Аня...
Ну между ног ещё получил...

---

Я спросил, где аня, потому что хотел на ней поставить точку...
А Шитикова сказала, что она с ней разобралась...

---
---

И вот они довозят Мишу до больницы...
И там светится Аня...
Они все были на том же фургоне на котором Аня с Гаваром приезжали на дачу...
И на котором увезли девочку Арче...

---

По пути исчезает Арче...
А его девку скидываю на дороге...

---

Далее гавар созванивается Иванцовым...
Это после поста...
И Гавар цепляет...
Поцанов под предлогом Арче и его девушка...

---

Арче ушел за вещами...
Когда девушка Арче начала бить машину Гавара...
Арче собирался уехать с Гаваром...

---

После того как Гавар раскатал девушку ..
Мы с Шитиковой ушли на озеро...
А пом закрылись в комнате...
Где трахнулись...
Ну скучно было, я предложил...

---

Сидели в комнате...
Иванцов просто маму убил...
Просто страшно было, отчим кидался с топором...
Чисто неконтролируемая адекватность...

---

Пушистый мутил с девкой Арче...
По этому его появление обоснованное...
Охуительная девка была...
Я бы и сам ее трахнул...
Но постоянно покрывала Арче...

---

А Арче с Кимом и Гаваром залезли на групповых износилованиях...
Ну там вечно Гавар всех убивал...
Ну как обычно...

---

И те басни которые рассказывал Ким на пьяных вечеринках...
Были про них троих...
И девка Арче тогда ждала пушистого...
А эта компания типа стоила Арче с его девушкой...

---

И девочка Арче предъявляла гавару...
Что ей пришлось делать им алиби...
Из за гаванского уебанство...

---

И я узнал что она с пушистым...
Когда начал ее ухаживать на вечере...
А она сказала что пожалуется пушистому...
На что я сказал...
```
- ты же с Арче , вроде ...
- "мы расстаёмся..."
```
---

С пушистым и девочкой Арче...
Я не плохо общался...
У нас были конфликты из за Гавара...
Но мы с ней в один момент пришли уже консенсусу...
Мне приходилось ей опровергать гаванские сплетни...
К тому моменту мы вообще с ней дружили...
Просто это мало кто знал...
Ее и Шитикову я там держал по наблюдением...

---

И все застолья...
Девушка Арчи щимилась от Арчи и сидела со мной...

---
---

Когда наконец Гавар вылез из машины...
Я ему ебнул с ноги...
Вмятина фургоне от этого была..
И я ему сказал что я его посажу...
А а Гавар ответил...
```
- "ты ее толкнул под колеса"
- 8 раз подложил под твое колесо...
```
---

И вообще я ее останавливал что бы гавару кирпич в окно не прилетел...
Потому что девченка была настроена серьезно...

---
---

Гавар Иванцов и Баконина...
Три ебанных мяучила...

---

И Олег оттаскивал меня от Гавара...

---
---

Все кто знал Арче и Кима...
По их делам...
Всем в принципе на них было поебать...
Они не приятны были даже в этой компании...

---

Девушка Арче как с ребенком сюсюкалась...
И вытаскивала его из все передряг...
А он их себе находил каждый день...

---
---

Жаль что никто не знал что Гавар девочка...

---
---

Шитиковой промыли мозги...

---
---

И она значит с Аней прибегает в Химки...

---

Это уже в районе февраля...

---

И говорит что она беременна от Арче что ли...
Т.е. ее обнулили вообще...

---

Ну я ей говорю...
```
- это вообще то мой...
- "я тебе не верю"
- жаль, жаль что ты не помнишь...
Чё ты опять с ней...
Она же тебя убить хотела...
- "ты врешь"
```
---
---

Ну а эти три петушка ей напели...
Что я похитил Шитикову ..
В аптеке износиловал...
Взял в заложники двух ментов...

---

Но долго не могли в деле напасть кого я носиловал...

---

То ли мента то ли Шитикову...

---
---

Ну они так мило убрали из дела перестрелку на пяточке и путь до аптеки...

---
---

Зай но ты пойми...
На записях видеокамер это мы...

---
---
```
- нахуя ты хуйню нацепила на себя!? Я тебя чуть не пристрелил?
- "холодно"
```
---

Было минус пять где то и сыро...
А мы ехали в машине...
Шитикова была в лёгкой куртке...

---

Давай автобус возьмём на прокат...
Мы угнали троллейбус с водителем...
Он возвращался поздно ночью по маршруту...

---

И мы километра три прокатились...

---
```
- едь до метро ..
- "это троллейбус, куда мне ехать?"
- а где метро.
- "там"
- мы выходим вызывай ментов
```
---
---

По моему за нами пятерка поехала...
И мы их прям из окна отстреляли...
Да они пытались остановить троллейбус...

---

А водила троллейбуса нас монтировкой чуть не ушатал...
Вот тут досталось шалаве...
И я ему пизданул в ногу...
Что бы отьебался...

---
---

Дальше был ламбард и аптека...

---

Водителю троллейбуса дали награду...
```
- "пытался задержать опасных преступников и был ранен"
```
---

Учитывая что я этого еблана просил нам помочь...
А этот мудак хотел нам со спины ударить монтировкой...

---
```
- "а зачем вы к метро шли!?"
- ебте, там такая тьма тараканья, мы даже не знали где засесть...
```
---

Жилой сектор, бульварчики и парки...

---
---

Через несколько лет мне показали как ребятки Олежика...
Гасили ментов...
И шалава там визжяла...
В белом вечернем платье...
Смешной сразу дали по ебалу рукояткой пистолета...
И она повредила ногу на каблуках...

---

Камера на против поста засняла это...
А ещё она засняла...
Как я закрывал ментов собой...
Не ментов а гибд...

---

Олежик позвонил папе...
Тот прислал ребят...
Возможно олежик и не знал что их гасить будут...
Ну типа договорятся и все...

---
---

Иногда смотрю новости...
А они на ремейке наши приключения крутят...
Ну типа вчера...

---

Смешно пиздец...

---

Две машины из мск...
Разворачиваются после поста...
Потом останавливаются у поста...
Двоя выскакивают или трое...
И сразу гасят ГИБДДешников....

---

А то видимо двумя часами ранее ...
Новостям не дали...
Где я заебался забирать пистолеты...

---

2003 или 2004 год....
```
- Я говорил уже... ну точно же 
```
---
---

По делу было несколько свидетелей...

---

В том числе ребятки которые меня захватывали...

---

Одни меня ждут в армии...
Другие ещё где то...

---

Что делает Гавар...

---

Он заебенивает свидетелей моей спермой...
Тут помогала Катя...

---

И он на суде всем объясняет...

---

Ну у одних общие дети...
Другие износилованные Беляевский...
Одни пострадавшие...
Другие ему подыгрывают...

---

Тем временем я в роте летаю из окна...
Потом нашу офицеров...
А потом дело доходит до самых верхов...

---

Когда мне один из офицеров заикнулся про аптеку...
Я там сам чуть не посидел...

---
---

Тут короче туша пухнет на платцу...
Ну и медпункт вызвали...

---
```
- "а что мне делать, он такой большой, я не унесу..."
- а его не надо уносить, его надо выкинуть...
```
---

Ну ротный тут...
```
- "Беляевский, убей медстру..."
- что ебанулись что ли...
- "это приказ"
- мне похуй убивай меня...
```
---

Та в панике стоит...

---
```
- "я убью..."
Ну я хуяк ножечек перехватил...
- это предупреждение...
```
---

Ну тут замануха...
И кто кричит...
```
- "Беляевский, ты носильник, ударь ее"
```
---

Ну за ударь ее прилетело в обратку...

---

Подхожу к ней...
```
- дай, я тебя износилую...
```
---

Беру ее за волосы...
Массаж руб затылок ..
Целую...
Шлепок по жопе...
```
- зайка, спрячся пожалуйста, пока у нас разборки...
```
---
```
- товаришь капитан, у меня всеровно расстрел.... Можно я посплю...
```
---
---

Утром просыпаюсь...
```
- поцаны, чё в роте говном воняет... Старшина что ли дежурил сегодня...
```
---
---

Самый оффигительный прикол был...
Под камерой....

---

Значит мы переходим перекресток...
Ну и стоит патрульная шоха....
И два мента ....

---

Ну и типа...
```
- "милиция, сдавайтесь..."
- да мы от милиции не бегаем, сдаёмся"
```
---

И тут короче бегут три хача...
Они возле троллейбуса остановились...
И оттуда бегут со стволами...

---

Я им...
```
- оккуратней, смотри с пистолетами...
```
И хачи в этот момент начинают стрелять...
Менты хуяк и легли...

---

Ну я думал ментам пиздец ..
И нашу трёх хачей...

---

Менты хуяк встают...
Смотрят на нас...
Сходятся в машину и сьебует...

---
```
- слышь шалава, ты видела!? Пидарасы...
```
---
---
```
- Зай, нас бросили...
- "зачем мы к метро идём..."
- внутрь зайдём, засядем...
```
---
---

Метро было наглухо закрыто...
По этому аптека...

---
---

Помню на стрельбище ротный высматривает как я стреляют...
А там норматив с перебежками...
А на перебежках надо на предохранитель ставить...
Я хуй забивал...
Время тратит...
Ротный спалил...
Остановил по середине...
Хуяк по каске прикладом настучал...
Я посмотрел ...
```
- разрешите, продолжать...
```
---

Ну я раз на позицию...
И мишени положил...

---

А сосед стреляет...
И все мимо....

---
```
- "Беляевский, давай соседние..."
```
Бам, бам, положил...

---

Ротный стоит...
```
- "надо тебе всегда по каске стучать..., Все отстрелял"
- нет
- "сколько в магазине..."
- четыре пять, две очереди ..
- "отстреляй..."
```
---

Бабам, бабам...

---
---

* **"Семейная идиллия питушков...."**

---

Ну вот значит...
Иванцова надо как то отмазаться...
Вот значит с Бакониной всем одноклассникам втерли...
Что я убил саседа в деревне и его маму...
По этому его отчим сел из за Беляевского...

---

А ещё он убил Арче и его девушку...
```
- ну вообще мне похуй на Арче... Как и на кима
```
Подельники Гавара
(ёбанные сантаклаусы, у бабушек сумки отнимали... и девочек носиловали)

---

И хуй знает как она потом оказалась на трассе в 150 км от деревни...

---

Хули они деталей не знают...

---
---

Этот класс просто чудо...

---

Потому что девочка Гавар там вообще невинный мальчик!

---
---

Если мент какой нибудь возьмётся...

---
---

В деле гавара, в убийствах баб...
Есть такая подьёбка...

---

Он приезжает на место...
Становится под камеру...

---

Далее с пассажирского стороны вылезает баба...
Это гавар...

---

Он потом говорит...
```
- "Я просто её подвёз.."
```
---
---

Ну и тут перестрелку в гольяново тормазнули...
А гавар созрел на новое дело...

---

Ну и приходит к Жабину...

---
```
- "помнишь тебя там унизили... в аптеке"
```
---

Хуй знает...
По сути я мента спас...
Его бы ёбнули...

---

Ну и типа
```
- "давай дела мутить... Вон там Беляевкий в реутово..."
```
---

А дело Светы ещё не закрыли на тот момент...
И Якименко ещё была жива...
И нужен был любой предлог...
Ну и тут эти две шалавы продажные...
Ксюша и Олеся....

---

И вот мы вернулись к началу повести...

---

Я даже не знаю кто любовь моей жизни...
Толи бабы...
Толи Гавар в меня влюбился!-)

---
---

```
Хули бы я закрывал собой ментов что бы потом гасить...
Хули бы я спасал тебя что бы потом побить...
Слышь Венецкая... Ты совсем не светская...
Ты когда получала по ебалу, была в платье светском...
От грязных ментов сбежавшая невеста...
Не тем ты подбирала место...
```
```
Я не люблю холодное оружие, я любителю палить из пистолета...
И вообще история началась с моей любимой Светы ...
---
В банде были зачитанные книги, под грязными ногтями залитыми красками эмали...
Тебе нужно рассмотреть в деталях, начни с дела девочки по имени( Баконина) Марина...
Эта любила детективные романы, и слюнявила грязные картины...
В пастели никто не дождался от нее стонов...
Выходя ночью на улицу переодевалась в клоуна...
Прозвище начиналось с размеров жопу...
Жопастый клоун любила кататься автостопом...
---
И конечно ты не должна упускать учительницу сложных сочинений...
Когда то мы у нее из холодильника сломали отравленное варенье...
Чистосердечные признания не более чем склейки...
Галина Михайловна закрывала все свои убийства не хитрыми наклейками...
Восьмикламница директриса называла канарейкой...
```
```
И из класса восхищаюсь я только своей ведьмой...
Это она прикрывала спину, и ножем разрезала Гаваром расставленные сети...
Только она своих обидчиков в лицо гасила плетью...
Только эту девчонку из класса не разменяли медью...
И не разменяли ее золотом, она сама превращает золото в олово...
И как бы нас не разлучали, когда мы вместе гасили питушков, мы трещали...
---
---
И пока Гавар переодеваются в рыжию шлюху...
Действуя шприцом, я залью тебе информацию в ухо...
Где стоит действовать а где давно стухло...
Мы хитро улыбнулись когда Гаванская Бони потухла...
---
---
Да вы осложнили жизнь деману и ведьме, особенно деману...
Вы конечно всех заебали своими заумными схемами...
Но мы оба ловим ха-ха с фейков в соцс(е)тях...
Но пойми, так же кто то отыграться и на твоих детях...
---
---
Нас конечно немного затронула преждевременная и смешная смерть Бони...
Но широкую улыбку вызовут эмоции если Клайд откинет кони...
И если Клайд повторит учесть Бони...
Смеялся в конюшне будут даже пони...
```
---
---

Помню Реутов...
И эти же кашелки туда повадились ходить...

---

Я стою у мангала...
Поворачиваяюсь...
Стоит моя ведьма...
```
- "сзади"
```
---

Ну я сразу голову убираю...
Ну Аня как обычно монтировкой хуярит...
Бум мне по плечу...

---

Ну я ее хуяк за волосы и в мангал...
А рядом мусорный контейнер стоял...
Ну у нее рожа чуть поджарилась...
Я ее хуяк в мусорный контейнер...

---

Ну выхожу...
А там летнее кафе...
Ну Баконина в меня арматурину кидает...
Я уварачиваюсь...
И смотрю арматурину летит прям в ребенка в летнем кафе...
Ну я сам за арматуриной и ловлю ее прям перед столом...

---

Ну эти две пизды убегать...
И я их догоняю на пешеходном переходе...
Пешеходный красный...

---

А они всегда так делали...
Между машинами скакали...

---

Ну и поскакали...
Я в этот момент беру...
И свою ведьму выдергиваю прям посередине полосы...
А там двух полоска...
Ну и Баконина поворачивается...
И тут машина ее...
Пииии....

---

Проходит пол года...
Зима на дворе...
Выхожу с работы...
Стоят четвера...

---

Смотрю не могу понять...
Два силуэта не узнаю...
А все в этих плащах с капюшоном...

---

Смотрю смотрю...
Потом прицелился...
Ещё одного узнал...

---

Ну короче...
Стоит Якименко, Гавар, моя ведьма...
```
- а ты блядь ещё кто?...
```
---

Короче мама Бакониной пришла мстить...
```
- у ебать, ума палата....
```
---

Ну короче эти трое расстались...
Там камеры везде...
Ну а маме Бакониной похуй...
Ну она короче выебывалась...
Арматурой помазала...
Ну я ее перехватил...
Штаны ей спустил...
А там такой заборчик с столбиками был...
Ну я ее как ее дочку на этот столбик...
И уехал...

---

Жабин приходит видео мне показывает...
Она на тебя заявление собирается писать...
Ну я видос смотрю смеюсь...

---
```
- ну давай я тоже напишу...
```
---
---

А Гавар же у нас хитро мудрый питушек....
Там где Баконина по машину влетело...
Не было видно...
Как я выдергиваю свою ведьму из под колес...
На камере смазано...

---

И этот хитро мудрый питушек...
Начал всем доказывать...
Что Баконину я под колеса пихнул...

---

Но нашлась другая камера и показания свидетелей...

---
---

А жабин спрашивает...
```
- "а кто вот эта девочка, на камер есть, а ее никто не знает"
- Света!...
- "какая Света?"
- ну та девушка из детства!
```
---
---
```
- Зай, ты понимаешь что они тебя берут с собой, потому что только это их спасает от решетки! Главный питушек все валит на тебя...
```
---
---

Тут спасённая шалава из перестрелки с потерей памяти...
И Жабин...

---
```
- "А что они от вас хотят?"
- да хуй его знает!...
```
---

Ну Шитикова тогда тоже память потеряла...

---

Ну Гавару с Иванцовым нужно было убрать свидетелей...
Якименко по большому счету тоже...
Но там ещё любовь со школьной скамьи...
Ну Баконина тоже тогда обосралась...

---
---

Самое прикольное в том...
Что все песисленные тут твари....
Выполняли указания мамы Якименки...

---

Я возненавидел ту суку которую тащил 8 км на плече...
Потому что она мне не верила...

---
---

Ну кто же была наша шалава...
Наша шалава в форме...
Любила бандита...
Может ей память обнулили...
А может она держала обиду...

---

Ее муж ебнул ей пистолетом по голове...
Когда они на посту ментов гасили...

---

И эта шалава всегда считала что мы виноваты в той перестрелке...
Ее муж беззубый...
Который собирался погасить тогда меня и Шитикову...

---

И по рассказам самой шалавы...
Мы с ней пересеклись где то в 11 классе...
На дискаче с Олегом...
Когда я подрался с беззубым...

---

Но я ее там не помню...
Помню Ирку...
Эту шалаву не помню...

---

Зато я помню диалог Олега и беззубого...
О том как он замутил кралю при погонах...

---
```
- "..."!-)
```
---
```
- "я хочу понять почему?"
- ну те шалавы которых я выпроводил из тех машин, почему то тебя не взяли.
```
По большому счету я баб не трогал...
Тебя никто не взял... А мне ты понравилась...

---
---

В диалоге после перестрелки...
```
- да симпатичная давай с собой возьмём
- "в карман ее поможешь?"
- да придумаем что нибудь!
```
---

В той перестрелке на пяточке...
Выбрались 4 шлюхи...
Одна успела в спину пострелять...
Я увернулся... Или я ей пистолет не заряженный дал... Не помню короче...

---
---

Я короче из армии вернулся...

---

Ну и на старую работу...
Ну там Ксюша и Олеся...
Приподнялись...
Возвысились...

---

Ну я тут смены разгоняю...
И конфликт с Лидой...

---

А эти двоим мама Якименки платит...

---

Ну они короче решили очную ставку замутить...

---

Значит Олеся с Ксюшей....
Вызвали Лиду...
И через 10 минут зовут меня...

---

Ну я постоял...
Послушал говницо....
```
- мне похуй, я домой....
```
И ушел....

---

Месяц проходит...
Кто то эту официантку начал разыскивать...
Или по какой то причине...

---

Ну как обычно приезжает Жабин...

---

В пронтовском видеонаблюдении ничего не нашли...
Ну а эти же две шлюхи на меня валят...

---

Ну короче смотрим видео перекрестка...
А офис на третьем этаже...
Камеры перекрестка...

---

Эти две шалавы...
Заебенили официантку...
И под камерами в мешке ее на крышу выносят...

---

А жабин...
```
- "ну вот смотри, ты тут из офиса выходил"
- бля, серьезно что ли...
```
Значит убил, ушел, а двум шалавам поручил ее на крышу вынести...
Причем одна из шалав мой директор...

---

Ну тут Олеся сообразила....
Что эта блейка не катит...
И бегом побежала сосать у жабина...
Ну жабин как бы убрал видос из дела...

---

Ну нассала...
А жабин...
```
- "на кого то же надо свалить"
```
---

Ну хули давай на Назара валить...

---

Вот нам Олеся втирает....
Назар с кем то трахался в офисе...
На клавиатуре месячные...
```
- Олеся, чё за хуйню ты несёшь...
```
---
---

*  **"В поисках ведьмы"**

---
---

Во придумал...
А давайте запустим мульт для взрослых...
Потому что сериал и кино...
Это слишком нудно и долго...
И этим баранам дохуя платить...
И беспоньовый присвоенные рожи...
Заебали всех...
И они далеки от персонажей...

---

Далее мы героя сделаем в стиле блейда...
Только вместо плаща, полупольто...
Но только светлого...!-)
Добавим кравищи в сценах...

---

Значит как обычно герои одиночки...
Борятся с силами зла...

---

А мы сделаем что он борется с сектой созданной ЦРУ....
Ну без "мутантов" нигде не обходится...

---

Только в место "бетмобиля" ...
Мы его посадим на заряженный КамАЗ...
Ну камаз с будкой....
Ночлег и транспорт...
Ну добавим там снаряжения...

---

Ну и по ходу темы он будет вести расследование исчезновения одной ведьмы...
Путешествовать по стране...

---

И в кусочках вспоминать свое детство...

---

И таким образом у нас получится двойной сюжет...

---

И назовем мы это "В поисках ведьмы"

---
---

Но если мульт...
То питерская студия, которая три богатыря заметила...
Потому что Мосфильм 3д говно...

---
---

Но и в героя да и в мульт...
Нужно добавить мифологию...
Русскую мифологию... - "коловрат, ведьм,..."
Это же самый смак...

---
---

Ну так вот девочка спасённая тогда...
Она же была мент...
Ну и через свои связи...
Сделала пометочку обоим...
Значит я у нее "метла" - ну ты и сука!-)
А девке "ведьма на метле"

---

По этому если запрос...
Все смеются и плечами пожимают...

---
---
```
"Бандитский мир многолик, твои детские амбиции не уместны"
```
---
---

И шалава тогда не поняла...
Что если бы мы ее бросили...
Мы бы ушли оттуда без единой помарки...
Эти 60 кг нас обездвижили...

---

На петачек скорая вообще никогда не выезжала...
А последствия перестрелки на пяточке обнаружили позже чем взяли нас в аптеке...

---

Учитывая что ее бросили шалавы...
Со словами "она не наша..."
А остатки банды нас перехватывали на следующем перекрестке...

---

Ее один процент превратился в 3 процента с нами...

---
---

Только спустя 10 лет...
Когда вернулась часть памяти...
Я понял на какой хуй...
В нашем институте...
Неожиданно появился предмет история на втором или 3 курсе...
Которую читал ФСБшник...

---
---

Он нас заставлял вызубривать Паршина "почему Россия не Америка"...
И читал лекцию про альтернативную мифологию Руси ...

---
---

Хачи слушать лекцию не хотели...
Курлыкали и мешали ..
Он их так прикольно выгонял...
```
- "у вас зачёт, выходите, я на вас тратиться не буду"
```
---

Так как он читал только для нашего факультета...
```
- "Вообще, мне нужны тут не все... Но вот с эти эти и этих я буду спрашивать втройне"
```
---

Я такой сижу за дылдой...
Выглядываю из за него...
```
- ммм. Пожалуй я сяду по ближе!..."
```
---
---

И вот тут самое смешное...
В этот институт я пошел по некой подсказке Гавара...
А в группе были те самы мальчики...
Друзья Гавара...
Те самы из баскетбольной секции...
Те самые которые были свидетелями того...
Как Гавар заебенил скинхеда...
Но они там все принимали участие...
И все ненавидели Гавара...

---

Так этот сукан...
Даже тогда умудрялся их подговоривать...
Скинуть на меня ...

---
---

Но шалава начав расследовать дело...
Приблизительно в году 2005-2006...
Сделала неверные выводы...

---

Ну типа вот вместе везде...
Я ей даже объяснить не мог...
Что мой баскет...
Был ограничен только стритболом на школьной площадке...

---

"Гавар падаль", это они придумали!

---
---

У Гавара такая интересная манера была...

---

Вот допустим мы встречаемся...
И назначаем время...

---

Ну Гавара естественно нет...
А потом минут через 40 хуяк появился...

---

И мы его один раз на школьном дворе ночью подловили...

---

Значит так же договорились...
Гавара нет...
Нас четверо или пятеро было...
Шитикова, Иванцов ещё кто то...

---

А там поцаны с района подтянулись...
И туса уже человек 15...
А уже часов 9 темно...

---

Ну и хуяк эти ведьмы...
Хоп...
Слишком дохуя....
А я палю...
И за угол...

---

Ещё в классе 10...

---

А потом хуяк Гавар выходит...
Хули этот плащ скинул...
Штаны на застежках отстегнул...

---
---
```
- "да я вот, на школьном крыльце сидел"
- да хули ты пиздишь...
```
---

Естественно когда закрывали поцав из баскетбольного кружка...
Они не могли объяснить "этих ведьм" ментам...

---
---

Вот значит встречу назначили...
Они кого-нибудь по маршруту...
Хуяк и подрезали...
Ну и минут через 30-40 Гавар появляется...
В зависимости от того где с кем и как...

---
---

Ну вот что бы для ментов расчленить все дела ...
Берём...

---

Музыкальная школа Ани...
Баскетбольный секция Гавара...
Коледж в 10 классе...
Потом курсы английского в 9 классе...

---

И все кто хачей называл хачами...
В общем то становились жертвами...

---

В институте у нас были дела...
Там эпизоды по рассказам Гавара...
Среди гаражей...
Где то они действовали без плащей...
Потому что гавар зарабатывал телефонами и кашельками...

---
---

Я в свое время от них уходил...
Потому что постоянно менял маршрут...
У меня были маршруты от щелчка до Измайловского парка...
Потому что жил я на Семёновской...

---
---

И вот когда Марина подвернула голову...
10 класс вроде ...
На этот маршрут меня вывел Иванцов...

---
---

И мои наша Аня втыкала отвёртки...
То Гавар кидал кирпичи в затылок...

---
---

Ну и в общем я скорешился с планами из баскетбольной группы...
Ну и у нас там прикол...
```
- "щас Гавара позову, он вам здесь надрищит!..."
```
Его в баскетбольной группе как дрищину всегда гоняли....
Ну та поцаны свойские были...
А этот как глист в жепу без мыла..

---
---

А учителя просто уже боялись...
По этому этому говну даже замечания на уроках неделе...

---

И вечно ему говорили...
```
- "у тебя такой брат был хороший, умер от передозировки..."
```
---
```
- ну хороший же бы...
```
---

А братец в районе ещё тот мужлан был...
На дозу деньги нужны...
Ну где он их брал!-)

---
---

Ну а Гавар на сорказме нихуя не чешет...
По этому вишенка в двойне кислей...

---
---

Неожиданный ход...
Он в жизни меня раз 15 выручал...

---

Вот они идут за тобой...
И ты сьебуешь от них...
А впереди тебя ждут...
Один или несколько...

---

Ну все обычно теряются...
А продолжал бежать...
И в прыжке вырубал центрового...
Обычно он всегда ждёт...

---

Ну не забывайте...
Я лето проводил в КБР...
И мне эту петлю там делали раза три...
Ещё будучи пиздюком я это усвоил четко...
```
- если бы он не боялся, он бы пришел один!
```
---
---

Помню на нас с Максом пытались завести погром торгового центра...
Но слил то Иванцов...

---

А так мы гуляли втроём с Максом и Ивашем...

---

И тут хуяк до нас доебуются какие то парни повзралей...
Но это при мы поняли что это была Анина наводка...

---

Ну мы гуляем в торговый зашли...
Ну там витрины стеклянные...
А тут трое парней...
Чето заебались на ровном месте...
Иванцов хуяк отошёл...
Метров на 20...
```
- "ну я не я, а чё должен"
```
---

Макса доебуют...
Но мы стоим в чем дело объясняй...

---

Ну конфлик зашёл далеко...
Один с режечком...
Ну и все трое в витринах...

---

Ну мы хуяк сьебаль...
Чуть охрану в витрину не отправили...
Не чё...
У нас всего 9 класс...
А охрана путь перегородила...

---

Ну мы выбежали...
Метров 300 пробежалась...
```
- Макс, я заебался, чё мы бежим вообще...
```
---

Макс смотрит...

---

И хуяк менты едут...
```
- "вы кто откуда?"
- мы гуляем...
- "из какой вы школы, где живёте, имена"
```
---

Ну да сейчас мы тебе все скажем...

---
```
- Макс, где Иванцов!?
- "хуй знает!"
```
---
---

Потом гуляем...
Заходим в этот торговый центр...
Макс такой...
```
- "давай мы не пойдем в ювелирный отдел..."
- о чё случилось!?
```
---
---

А ювелирного заработка нихуя нет...
Ну они под эту шумиху решили замуть что мол их ограбили...
```
- да пошли они нахуй!... Пошли пройдемся...
```
---
---

Правило номер один...
При ограблегии ювелирки...
Начинай с хозяина...
Это ширпотреб даже в ламбарде не принимают...

---
---

Ну Иванцов...
Гумплен черножепый...
Мама где то нагуляла...

---

И ебальник себе натерал содой...
Ну и щеки вечно белые...
А сам черный как смола...

---

Это пожизненный прикол...
```
- "Мои кросовки лучше потому что я их купил за 15 тысяч. А твои хуже потому что ты их брал со скидкой"
```
---

Ну а до тех пор пока они мне не убили свету...
И не пиздели прям в лицо...
Я с ними дружил...
И мне было похуй...
Кто там от кого и откуда и под чем...

---

Ну в гостях у Иванцова...
А Ирка его сестра породистая светлая...

---

Вот они сцепятся пельмени по очереди варя...
И она ему...
```
- "блядь, как меня заебал этот нагуленыш от аиста"
```
---
---

Ну и этот же герой бандитизма...
Вернулся тогда с деревне...
И своей сестре нассал в уши...
Что это я убил его маму...

---

Ну и в тот день когда Олег в меня начал в подъезде палить...
В закупке за минуту до...
Стоит Олег...
```
- Зови Ирку, объясни кто в вашей семье на самом деле... И если ты Олег ей не рассказал, я ей сочувствую...
```
---
---

Помню на одной дискотеке...
Мы были всей толпой...
Ну Олег с Иркой , Иванцов...
Ну там куча всех было...

---

Ну и Олег ловил ворон...
С беззубым и его другом...

---

Ну а до Ирки кто то доебался...
Ну а я не долго думая...
Сразу ...
Да не, просто подвинул...
Ну а эти же к концу драки прибежали...
И не долго думая...
Я даже не сопротивлялся...
Ну короче я получил от своих...
Ну Ирка им объяснила к то на самом деле долбаеб...
Но память осталась...
Потому что Олег говорил...
```
- "Володь, мы могли культурно решить!..."
- да пошел ты...
```
---
---

Ну а Иванцов...
Что бы она дала другие показания...
Начал утверждать что она там была...
В деревне на куличках на нг...

---

А Ирка тогда с Олегом расставалась..
И на нг гульнула со своими подругами...

---
---

Из всех в этом замесе...
Я уважал только...
Олега, Пушистого и Шитикову...
И до определенного момента Мишу...
Остальные просто шушара...
Они в принципе жили по принципу...
```
- "моя жопа в тепле!"
```
---
---

У нас был один случай в шк...
Из третьего класса параллельного...
Поцанов за то что они черкизон опракинули...
На малолетке закрыли...

---

И там один поцан был не плохой...
Он там по большей степени самотёком пошел...

---

Но я на тот момент с ними не общался...

---

Ну и кто то на малолетку зарядил хуйню...
Маляву передали...
Ну и пацана еле вытащили...

---

Ну и тут приезжает как то Гавар...
Ну и при бабах начинает делится своими подвигами...

---

И тут во всей скрасе рассказывает...
Как он рисовал маляву, что бы наказать гандона...
Гондана, который скин!
Ну а скин потому что на черкизоне были одни хачи...
Ну если покушался на черкизон, значит ты скин!

---

Ну поцаны вытащили...
Маляву не достигла успеха...
Как вы думаете что сделал Гавар...

---
---

Ну вот Гавар подбивает глупышей на криминал...
Ну если их ловят...
Гавар обещает вытащить...
Но он то свою жепу от старых дел отмазать не может...
Они 15 лет на доследовании...

---

Они то знают кто их вставляет...
Ну в общем то итог всегда один...

---
---

Ну и сидим мы с этой шалавой в Реутово...
Ну она без памяти...
Только то что ей нажужали...

---

Сидим за столиком друг на против друга...
Ну она из меня что пытается добиться...

---

А официантки что то бегают туда сюда...
Заебали мельтешить...
А я злой от такого диалога...

---

Ну официантка бежит...
Хуяк ей поднос взмахом метлы...
Пиздык все упало...
Ну другая бежит...
Я ей хуяк то же самое...

---

Эта овца на меня смотрит...
```
- чё ты смотришь на меня!? Шалава...
```
---

Я сам оборачиваюсь...
Ещё одна официантка увидела...
С зади стояла...
```
- вот блядь, из за тебя провалился...
```
---

Эта сидит глаза вылупила...
```
- хочешь память верну...
```
---

Она хуяк щимиться...
Ну и взлетает...
Ну я встаю...
Хуяк ее на руки взял...
```
- да я теперь сам вспомнил свою ненаглядную...
```
---

Хуяк ее на плече...
```
- "отпусти меня"
```
---

Визжит...
Я ей по жепо...
```
- хорошенькая, да припоминаю, но видимо ты кг 10 набрала...
```
---
```
- ну иди в офисе повспоминай!...
```
---
---

Через час в офис поднимаюсь...
Ревёт...
```
- ну чё ты плачешь зайка, ну жива же!...
```
---

И тут ее сорвало...

---

Сука наебенила по щам...
```
- ну спасибо, я понял что благодаришь!...
Поговорить не хочешь!?...
```
---
---

Помню в классе...
Не помню в каком классе...

---

Но я каким то образом встречался с Бакониной...
А Гавар трепал что Шитикову...

---

И каким то образом мы в четвертом оказались у Шитиковой в деревне...

---
---

Ну Гавар весь такой дон джуан...
А Баконина не писанная красавица...

---

А бабушка Шитиковой прямая как я люблю...

---

Стоит на нас четверых смотрит...

---
```
- "белобрысый твой муж! Этой шалаве не долго прыгать... "
```
---

На Гавара смотрит...
```
- "это вообще хуй пойми что!..."
```
---
---

А Гавар такой борзый...
С неуважением к пожилым...
Ну и он там ерничать начал...
Ну и бабушка Гавара палкой по горбу пиздык...

---

Я стою на Шитикову смотрю...
Не скрывая улыбки...
```
- а можете ещё раз, только по сильней!...
```
---
---

Для Гавара что девочки что бабушки одинаково...
Потому что он по сей день и у тех и у других крадёт сумочки...

---
---

Вроде это были майские в 11 классе...

---

Гавар тогда работал в игровых автоматах...
И обучал тех кто выигрывал деньги...
Предварительно напоив...
Вот этим самым дерьмицом...

---

А Гавара там держал кокой то дедя...
Ну как обычно...
```
- третий сын от какой то дочери чьей-то жены!..
```
---
---

Дело висит...
А Гавар на пушистого и таира скинул...
А может и на меня...
По большому счету мне похуй...
Их там на месте брали...
Те самые ребятки....

---

Так внимание....
Беззубый и его друг...

---
---

И когда я Гавара защищал от беззубого у клуба...
Разборки с Гаваром были из за этой хуйни...

---
---

Не ну а чё там было...
Ну чувачки по какой то дружбе заскачили отдыхать...
По чьей то наводке сами бомбанули...
Нарвались на кого то...
Еле отмазались...
Ну мы знаем как они отказывались...
А потом вокруг Гавара там был целый паровоз...

---
---

Ну и беззубый держит меня прицеле...
Уже спустя...
После деревни на куличках и творческих надрезов Иванцова...

---
```
- слышь беззубый, ты как с этим питухом скорешился!? Ставь его рядом, а то опять сдаст!...
```
---
---

И тут возник вопрос у следствия...
Как можно было организовать три бандитские группировки...
На медвежьих озёрах...
И какого хуя они туда все припёрлись...

---

Так вот сосунки из двух классов...
Мне по сей день обязаны жизнью...

---
---

Причем мы эту хуйню...
С игровыми автоматами...
Обсуждали с Олегом...
И я ему объяснил...
```
- что бы вас слить, надо хотя бы быть в курсе, вы со мной это не обсуждали...
```
---

И Иванцов был в курсе...
Но после НГ...
Не...
Не ну странно...

---
---

Одни завалят...
Семейка Гавара скушает...
А длинная Настя просто не нравилась гавару...
На аперитив пошла...

---
---

Эта тварь до сих пор бегает на свободе...
Очень долгое время это устраивало малдавскую шайку...
А точней мамашу Якименко...

---
---

Кастрюлька полная была...
Параллельный класс сразу свою порцию захуякал...
А я помешал...

---

Вот дознанка на месте...
```
- вы мясо на экспертизу взяли?!
```
---

Хули, менты вечно голодные...
Они пока там отдыхали...
Замутили себе шашлычек...

---
```
- ищите остатки из кастрюли, суки...
```
---

Менты блевать побежали!-)

---
---

Ну короче приезжает Жабин в 2006...

---
```
- "У вас нет Насти на фотографиях класса..."
- чё блядь, серьезно...
```
---

А она вроде с бабушкой жила...
Ну короче нет ее на фото класса...

---

Ну чё то меня жабин выбесил...
Этой хуйней...

---
```
- слушай, Салогор или балыков в зависимости от дней...
Свежее мясо в кафе привозят...
```
---

Так вот Олеся тебя кормит из той партии...
Возьми на экспертизу...
```
- приятного аппетита!
```
---
---

Ну и тут при совместном сожительстве...
С печатью от загса...
У Ксюши исчезает подруга...
И Жабин задаёт мне вопрос...
```
- "где ее подруга..."
- ну ты понимаешь, я живу с этой шалавой, но я не ем мясо дома...
```
---

Потому что эти две кашелки с медвежек...

---
---

Молдавня не видела в этом ничего зазорного...
Это помогло им пережить голод...
Сталинских реформ...

---
---

Но если вы посмотрите на карту по внимательнее...
Граф Дракула жил не подалеку...

---

А Архангельский герб выглядит так...
Ну пока Русь со змеями сражалась...
Архангельская область с нечестью...

---

Бля, ну странный герб для севера, ну правда ведь...
Римом попахивает...
Если убрать цветные карандаши...
То у нас интересная защита...

---

Архангельск это морские рубежи...
По реалям истории..
Но морем на гербе и не пахнет...

---

А теперь добавим ту самую мистику...
В которой даже во времена Кати...
Небыло северного пути...
Там и сейчас на деревянном судне страшно от берега отойти...
И все это было под ледяной шапкой...

---
```
- ой, я как раз сейчас продемонстрировал как писалась история...
```
В пьяном угаре...
Так а помнишь...

---
---

Князь купеческий(авторитет) приехал на медвежки за порцией пиздюлей...
(Что есть правда кстати)

---
---
